今次點同中聯辦交待

今次真係差少少就分化到你地
明明琴日都成版罵戰
今日已經傾緊點進步
你地係咪痴撚線架！
咁撚團結！
咁落去你地會贏架！

你地真係好叻呀

習總話要用高射炮處決你

不過都唔好鬆懈呀政勢陸續有黎架

習大大又話出老解黎救我

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋［sosad］

大家團結一致

818大遊行

冇人理你我理你啦

d坦克 裝甲車已經係深圳灣兜圈兜左兩個月啦
入油都唔知入左幾多次
依家泊係個運動場到
幾時先黎香港呀

我決定投靠你地啦

台灣啲手足等左四十幾年啦，你地比啲耐性好嗎？

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

多謝巴打，send哂比人先

希望中聯辦裡面互屌緊

冇辦法 香港人就係咁樣 你又估我哋唔到

我已經分唔清仲有冇上面放落黎嘅手足啦

係登中央唔抵
拍片出車又要油錢
消耗大

開始收唔到人工啦，三毛都拖我糧

只要唔切割

我覺得雙方意見都應該耐心聆聽

去改善下一步，先會進步

要記住呢個係一個群眾運動，無可能只有一個意見

唔好乜都以為自己啱撚晒，唔啱就切割

大家傾，傾得掂就 1+1 /2 ，傾唔掂咪各有各做

點都唔會自己內訌反打自己友

818

成個中國等幾部坦克車郁到咋，真係出動左邊個保護我習大大

冇糧出 唯有拆山墳啦

床頭打交床尾和

發夢聽人講過:
去各國領事館門前靜坐 交信俾外國領事 正式搞上國際 而唔係send email 上外國頭版
用中英文表達訴求
唔沖 唔武勇 因為冇需要對外國領事武勇
我哋要嘅係更多關注(本地同外國) 叫政府回應

第一:
對廣大市民冇咩大經濟影響又唔會俾人屌
身邊好撚多人反感塞機場 遊客都有啲會反感
不過領事館前靜坐 就冇呢啲問題
啲中立撚成日話「你表達訴求還表達 唔好阻人搵食 」
依家佢哋又唔係領事館返工 阻唔撚到佢哋

第二:
班狗狗唔會係領事館門前放煙 開槍
我哋又唔沖 又唔破壞 就唔會俾位啲狗狗入

第三:
靜坐遊行相對和平 好多和理非都願意出嚟
又可以俾人哋睇到我哋真正嘅訴求

以上意見聽人提過 唔係完全出自本人
有錯就屌啦 求改進/等大家意見睇下可唔可行